厹用旁門左道奪去了多少人的女友

但厹卻很擔心自己的女友被人用旁門左道奪去,

佢當初用甜言蜜語,溫柔細膩的語氣同你女友傾計,

你發現了之後,直接wts比厹屌鳩佢,

但厹卻理直氣壯地爭辯這是很普通的對話,沒有什麼問題.

而你的女友亦覺得你太過疑慮,甚至覺得你過分控制慾,開始對你百般反感.

然而時至今日,你的前任女友每天都會被厹查看對話記錄,

無論是garena,line還是whatsapp,厹都有其賬號.

每當發現自己的女友和男生出現些許語氣較為親切的對話,厹都會大動干戈,青筋暴怒地審問你的前女友,深怕自己的免費人肉飛機杯被其他男人用旁門左道奪去.

但厹似乎忘記了,

他當初就是用盤門左道奪去了你的前女友.

他日以繼夜地wts你前女友,各種事實不符地稱讚她,各種斷章取義地中傷你.

然而你的前女友卻對他的說話深信不疑,

而你卻對厹的行為懵然不知.

他當初就是用旁門左道奪去了你的前女友.*

厹都搶贏你
檢討下自己啦

不是我啊